其實班ptgf係咪搞錯左一樣野？

做雞咪做雞，做之前你應該衡量過風險架啦。

性病、撞到熟人、畀人踢爆。

你做得依行就有風險，唔係真係錢咁易搵，有個窿就變到錢？

點解有人唔做，你就去做？
就係因為人地可能承受唔起風險、道德價值不同。
你做得就唔該接受遊戲玩法。

仲有果個做雞出post。
雞都咁多道理？？
真係 都唔想派。

做雞就食得咸魚抵得渴啦。

無人知你咪良家婦女囉，但畀人知道左畀人話做雞咪大方認左佢囉

香港地笑貧亦笑娼，係咁仆街架啦。
你做雞之前無用過個腦去諗定咩？

仲有班雞蟲係你地既客，客寫用家報告就聽過，我就真係唔知那來的自信，令到你班雞主次不分，竟然由你地班雞出賣返班雞蟲既資料。
利申從不叫雞，無我份，我唔係驚，純粹屌你地主次不分。

你地係咪諗住攬炒唔再做雞？出賣客既資料，你班客咪最多返大陸叫雞。男人老狗叫得雞都唔太介意人地知架啦。
你咁樣出賣雞蟲資料，你地依然係雞，仲要係一個將會無客既雞，雞既身分會跟你一世。

你以為還擊？真傻，班男人無咩損失架咋。

得你地一世畀人話係雞咋

不如一個月推一次佢地個post,貼多啲相，等歷世歷代知道佢地係臭雞？

我唔介意架 我真係唔介意架 我真係真係冇介意過啊

有隻臭雞偷偷留下負皮

true

老老實實，我本身真係無追過果幾個ptgf post，但見到臭雞竟然反擊，真係唔出聲唔得。

果班雞蟲係你地米飯班主，滿足完你地性需要，再送埋錢畀你地洗，你地咁樣出賣班客，真係過唔過意得去架？

做雞都唔係問題，你出賣班出精出汗出錢既客，真係講唔通

邊隻臭雞比負皮呀 夠膽比負皮無膽講呀?

其實做緊唔緊要 咩理由都唔緊要
但係隻雞俾人媾果陣 有冇第一句就講明自己做過雞先

滿足性需要又有錢收,G

如果係d ptgf爆d雞蟲先，咁就係ptgf主次不分
但係雞蟲爆ptgf先，咁就預左攬炒架喇

無錯
你買手機都會上網睇下人地使用報告,睇下好唔好用,性能好唔好,抵唔抵用啦
難聽D講你出得黎做,你對個客黎講只係一件貨
人地插完用完講返個使用心得有咩問題
唔好話咩人權人地咁做好賤
人地俾得錢,當你只係一件可使用既貨,有人會對一件貨講感情?
你會唔會買完支香水,手袋返黎用完同佢地講感情?
轉個手唔想要,你咪一樣影返D野既相放上網拎出去俾人BID

又要做雞又想立貞節牌坊 人地比錢叫雞咋 有乜所謂 我成間公司都知邊班男同事定期組團去叫雞啦 但做雞個班係咪真係咁唔知醜

有班貞德要玩攬炒呀嘛

真係
身邊大把雞蟲朋友成日翻大陸玩
出哂名既都有女有老婆
唯獨你做雞/出名公廁既
無人問津 咪唯有搵啲唔同圈子or傻仔埋單

咪係 仲要啲人話咁做傷害個女仔又盛
做得任何野都要估計過風險後果先做架啦
承受到後果咪做
依家又要承受唔到以為真係咁易有錢搵

老细都敢出賣 真係玩得過份左

乜依家全部雞蟲有份爆咩？

冇錯

唔小心打錯字

暫時3個ptgf俾負皮

起碼有大大隻rubbish雞蟲爆啦

香檳班雞 人地大大方方做雞幾有職業道德
呢d 女又做雞又唔認

要怪就怪搞串個party條友

根本啲ptgf 都當自己係貨，價高者得咁撚樣，人地出返products review真係無可厚非 做得就認啦，做雞之餘仲要攞埋貞節牌坊 講到自己預咗要講一世大話嚟呃男友/老公係好撚委屈咁真係痴撚線

老老實實，我又唔識人做雞（可能有而我唔知），我又唔叫雞，你出賣邊一邊資料，我都係當花生食咋。

你地班雞出賣顧客資料真係影響唔到我，我就算睇到熟人都唔會有影響，咪「哦，原來佢都有叫雞」，就係咁架咋。

你地班臭雞，到依家都唔明個重點，重點係你爆完雞蟲資料，受影響都係你班雞

我點醒你地，費事你地唔夠人玩，仲畀全世界都知你地做雞咋

屌你老母 做乜教精佢地？醒既就唔會去做雞啦

巴打好波

好似係班雞蟲驚冇雞叫喎
上次rubbish俾人屌返轉頭話佢搞串party

班女唔洗做雞唔係仲好咩？
爆多啲 少啲人做雞同雞蟲
不過睇怕會好似上次咁
啲雞坐地起價

男人叫雞有冇所謂

睇到依到就心涼

乜香港班叫雞既雞蟲好介意人地知既咩？
我識好多雞蟲，完全唔介意喎。
我有時做野都會去到某d叫雞大廈，仲係大把雞喎。

出賣完客人資料，仲坐地起價？
唔怪得咁憎班港女臭雞啦

岩

叫雞 最多叫咸濕 無咗嘅只係錢同一篤精

做雞 為錢賣肉體 係叫賤 屌完就返唔到轉頭

最戇鳩係以前嗱住堆恩客嘅相
以為自己有籌碼同人拗
實情只係不停揭自己底牌 話比人知自己係隻有幾低賤嘅臭雞

利申 花生友

啱啊
正如呢個世界男嘅裸照無人睇，女嘅裸照大把人睇
班雞蟲嘅樣出左黎跟本無人在意

以為拎住王牌，點知原來佢地招大絕就係話畀人聽，邊個邊個屌過自己

點解咁多雞蟲相

我唔認同 A打B B還手你就屌佢 A就無野

老老實實 好想知班雞點睇班ptgf呢單野

無人講過班雞會唔會無野，咪就係話畀佢地聽，做得雞畀人踢爆就係佢地要承受既風險囉。

只係話畀佢地知，佢地以為有力既還擊，其實只係畀更多人知道佢地畀咁多人屌過，顯得佢地更賤、更cheap

做雞俾你屌
唔做雞又俾你屌
咁即係點

咪有得班雞蟲上大陸叫雞 少啲港女做雞囉
驚死啲雞冇生意 雞蟲冇雞叫 做乜9

班客到時怕撚左佢
到時無客又無錢,但依然都係一隻雞

人哋爆佢做雞 佢爆自己比幾多人扑過
呢啲係還手咩

班性格差劣既雞，如果唔再做雞，投身正行，又真係好影響香港工作環境氣氛喎

做雞合理化

我睇不出個分別
雞同ptgf?

還手都唔係用哩種蠢方法丫

完全冇重點
係咁叫自己筆者就以為自己好有pt

以為有揀客就唔係雞既意思？

唔好嘗試代入去思考，會變弱智

雞蟲同你講有咩雞叫，其實有咩問題

殺敵三百，自損一千

呢D明顯係傷人1000 自損800 起確你都要被人笑你雞蟲 被你女朋友／老婆知道屌柒你

有條友追斬另一個人上到天台，被斬果個大嗌：「唔好再行埋黎，再行埋黎我跳落去架」

屌你睇左兩次都唔撚明
佢話ptgf唔等於雞
後生又收得貴就唔係雞
又同佢一開頭講既普世價值有咩關係？
沉船沉到傻撚左

智商冇下限？

兩個都有打人
做雞要付出代價
叫雞就唔洗付出代價 仲特別威？
連登多男人冇人留意雞蟲姐

最大問題係班雞瞞住自己男朋友去做雞，呢個真係點撚都講唔通

女人不嬲大部份都無撚腦 更何況做雞既仲點會有腦諗依d?

但我諗好少可條女/老婆會因為條仔/老公叫雞而分手/離婚。

但我估9成男人會因為條女原來係雞會分手

ptgf係咪即係無得啪啪啪的? 咁幾多錢一個鐘架

講真，靚女都算啦，唔明點解可以有咁多豬西出黎搵食做壞市

Ptgf唔係g，但搵ptgf扑既就係g蟲

邏輯就係度，你明唔明？

莊閒都未識分
互相玩踢爆？
一個俾錢做
一個收錢做
邊個下賤啲用下個死人腦都諗到啦臭雞

唔明

well said ，班傻閪仲要以為係反擊緊，你比人搞仆街拿炸屎炸

正解

得架啦，你係正常人

問題所在
男人叫雞叫到咁正氣都係有班女人包容咋
女人真係好撚蠢

好on9 有市有價，出黎做然後話鳩人雞蟲。冇雞蟲佢地又點會有生意 宜家係交易唔係強姦阿，醒下啦 又屌鳩人壓價，你咩質素咪咩價囉，唔滿意又受咪自己問題囉 真係勁on9

有12隻雞負皮左

班雞以為爆左d資料就可以轉移壓力 事實係自己倒米仲得罪埋人可能惹屎上身 講真人地唔搵你可以搵第個 個市場咁大 唔係以為自己係百佳可以壟斷市場下話 會無雞叫真係笑死人 講真唔係d錢真係咁易賺攞wo

無計。
男女本來就唔平等。

但女人做雞遠遠易於男人做鴨

十二隻臭雞

做雞都敢大條道理 笑死人咩

點解？
因為男人冇辦法自己解決性需要
咪要搵雞囉
搵完雞又要屌

雞蟲唔再搵你地都仲有141堅雞
你地呢? 爆人資料

真係要推 推撚到無晒ptgf

無叫雞既人屌叫口痕，有叫雞既人屌就叫勞資糾紛喎

咪臭係 hku雞仲要去報驚 你都係想俾猶差屌返獲啫 做得雞就預撚左啦 又要打開對脾俾人屌 又要拎貞節牌坊做女神？

雞就雞啦😂😂😂

無d職業道德

連登一面倒幫雞蟲

我就2邊都唔幫 BTW已負皮

嗱，我唔係幫雞蟲。

你當佢做買賣，我就真係只聽過客唱衰鋪頭，未聽過鋪因為畀人唱，出賣晒所有客既野

Link/圖？

你係咁撚唔公平淨係屌雞唔雞蟲都冇辦法